一人N個搭地鐵黑人憎嘅行為

1.孭住老蓮咁大個袋，一個人等於兩個人嘅身位，有時仲會卡住門口閂唔到。

2.死都唔肯行入車廂入面，塞喺個門口前面，又係搞到連門都閂唔到。

希望大家唔好做呢啲行為，
因為會搞到其他人返工返學遲到㗎

喺閘度死磨爛磨

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]